屋企人反對去旅行

有無人屋企反對去旅行？
訂好哂機票 酒店
同佢地講 又唔鍾意我去
搞到去都唔知點算好

唔去

點解

怕危險 同話返留個錢傍身

就開學 想去完放鬆下

去邊先得架
如果你係女仔 一個去印度 梗係唔比你去啦

去大阪

去大阪都危險。。。。

一個女仔去邊旅行都唔應該
支持你父母

同佢講已比錢

佢地覺得去外地邊度都危險

我都比屋企人反對我同男朋友去旅行
我估佢地係驚我會"蝕底"比男朋友

咁照去啦
記得收好本護照先

咪on9啦
咩年代

我明白佢地好擔心
所以我都唔知點做好

咁你最後有無去

大把dse雞考完dse都自己/同fd去旅行啦 更何況你讀緊u/asso
同佢地約好話定時wtsapp打卡/返到酒店每晚facetime報平安 佢地應該會讓步

瘋狂報告自己行蹤囉
一係就唔去

冇，廢事同佢地爭執

大家睇法唔同姐有咩on 唔on 9

有伴先去啦何必急於一時

買多d手信 同影多d相比佢地睇

你屋企人生番來？
咁唔化既，大阪驚乜鳩，咁大個人自己渣主意啦

佢地唔放心好正常
兩難局面 我唔想佢地唔開心 又唔想自己唔開心
雖然我都知道遲d出黎做野都可以去旅行
但近排好想放鬆下

傍佢老母咩

其實主要唔放心我去旅行

樓豬平時係咪果啲無黎搭烚既港孩先 如果自己知自己事就唔好去喇
正常讀u 應該有足夠自理能力去發展度高既地方旅行

你自己同佢地分析下啦，你話大阪係旅遊熱點，係大城市，唔係落後地方，比啲相關資料佢地睇，同埋定期報到咪得，直接啲話你去意已決！
一個人去係成長既機會來，住足一世井底咩，唔去又點知咩一回事

唔係
平時出街 返學放工都會whatsapp 同佢地講
返左一排pt 搵夠錢先敢去

過來人表示一個女仔去旅行係好寂莫，你未買機票就唔好去啦

你話有朋友係日本讀書個睇住你

我都想去多d地方見識
無奈屋企人知道我去旅行 就算去邊都反對

訂左機票 酒店

你究竟係咪佢地生架

哇
即係你要經常同佢地報到架？
仲細咩

我唔太識講大話

其實係我自願
佢地無要求過

算吧啦
咁你成世注定做井底之蛙

怪獸家長
我燉你可憐

理西佢地咩，咁大個人人地憑咩阻止你，老豆老母都係咁話
到時出黎做野唔好話大阪，大帽山你都無時間去阿
趁後生去多幾個地方見識，你而家擔心你老豆老母點睇做乜鳩

咁你自己問題
你咁講似係你有問題多啲
掉番轉係你做壞哂手勢，搞到佢地咁緊張，係你自己做成架，仲要買埋機票酒店，幾千銀當捐錢啦你

咁咪去囉 父母唔係永遠正確 乜都只係順佢地意只係愚孝
你去過呢次旅行咪證明到你有能力照顧自己囉

我都覺平時做多左
去意已決

明白 多謝你
考完試好想放鬆下

咁你就記得收起晒d證件先陣間你屋企人入你房收埋你本pp你邊到都唔駛去

知道 多謝你

咁咪啱囉，唔係叫你同屋企人作對
係借呢個機會比你出去闖一闖
改變屋企人對你同外面世界既諗法

乜都訂曬的話就緊係要去啦！

唔去咪仲撚on9

先斬後奏啦
到時去左佢地吹你唔脹
除非你仲好細個1822 啦